zoom跌撚完未阿！！！

契媽入市都頂唔順 又滅世棍

尋日盤前440跌到370
今日開左市半個鐘跌左廿蚊

410重倉都唔知點撚樣好

反手put咪得囉

入完又比人割多獲

到時再入返call，本多終勝

認真，止蝕啦，唔通zoom真係可以升到好似google, apple咁大市值咩

之前大陰燭加大成交似唔多對路

舊年疫情咁嚴重, 股價要頂一早頂左
炒完架喇

10% 咋

依兩日條棍殺到我

尋日盤前440 開市滅世棍372

契媽1億又比人睇住黎食

臭雞

穿埋360

睇透左 原先410重倉 比佢玩左幾個月 前日er盤前大棍上趁機走哂 訓都訓得好左

無事既 依隻大有前途

酒呀

我都410 依家357 點走

契媽頂得住 我頂唔撚住阿

300 先走

無計 應該坐到年尾就返黎

年尾應該到200

一個app仔你想值幾錢

Zoom 好撚垃圾，用緊teams 好用好多

zoom除左share screen個條bar煩其他都算係咁

真係有撚排坐

唔撚睇 訓覺算

你一注獨贏 咁有型

依幾日短炒gme 同富途 有贏
淨番依隻輸突左幾倍

大陸野係咁上下啦

好用但值唔值呢個市值先係重點

有Adobe一半

一早冇用好L耐

好快會升到470

其實呢排買科技股 都同一注獨贏無咩分別

其實佢er算靚仔 但宏觀d再睇 說服唔到自己黎緊兩季佢有咩條件會份財報愈黎愈好 假設疫情緩和 zoom既用戶仲可以keep住上去滿足到個pe 所以我放哂 希望我估錯

把聲勁溫柔

同埋有樣野

我之前440買 財報前升到480無走 財報後跌到3xx
Sh到下次財報前又升 結果又無走跌到330
然後350溝貨 等到今次財報前終於可以賺住走
所以sh到下次財報前走必賺

呢隻垃圾market cap = 2間pltr

係zoom拖累契媽 唔係契媽拖累zoom

drop to 0

睇路呀，佢呢幾日係咁貼住條200天線，跌穿左好走。個市咁唔穩定咪防守下囉，咁心急入場做咩

連登股神：揸正股驚閪咩！

其實咩人先會買zoom

誠哥囉

佢一早入
阿木好似係all time high第一注

訓醒未
神早應該走啦
開始講post-pandemic復蘇好耐
就算無留意最近Boris Johnson發言都知

zoom玩完啦

走，入btc stock

坐下貨啦 少啲上連登 會影響你決心

仲玩zoom

契媽被割

連登既長揸好似係4-5日

短則四小時
長則3-5日
Strong hold = 一跌就賣
股災=跌1%
45買gme = 傻西

溝貨

無錢溝啦

一講SH就同你提GME AMC 5 8

收嗲啦，講跌問過tsla未啊

我依家重倉輸緊15%身家都幾似傻西

依兩日張圖真係好恐怖

你炒遲人地一年 係炒都上年炒完

tsla都唔夠佢插水快

=2間垃圾

352

330止蝕算

接誠哥貨都係水魚

穿埋350

笑左擺明割韭菜

近幾個月都收收地皮 突然升一波就係引人入市收割

誠哥沽既野，你地都炒，高手高手高高手。

有幾撚重倉呀屌你老母